有冇Ching有幫人搞食牌

想開間熟食店 但唔清楚申請牌照手續 睇中一間100呎大ge鋪位同埋已經搵到裝修師傅 有冇Ching 有幫人搞開細牌/大牌 請指教一下

推下先

有